是靚午 氣炸手羽芝士豬肉餃子(雞翼)

好味

1

核突

雞翼有幾多隻 夠唔夠食

芝士拉師

啲飯一啖食完

頹到

一包有10隻
一次煮咗5隻

脹卜卜

一口飯師

少飯師

我起碼要食十隻..我唔食飯

氣炸師

十隻又太奢侈

脂肪暴增

脹卜卜師

肥仔師

正到

是

芝豬師

雞翼師

C唔C伏

C